[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(27)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁同好眠寶寶,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我

下個post23 #738

今個post出手占卜既越占越準

post26因為太濕9所以skip左

亞神個髮線好高

18季？

14，我睇緊亞神剪輯版，最新佢見到佢爺爺個集

留名

師父幫我占下幾時爆到switch隻zelda

朋友 你有冇睇熊仔頭新果兩套呢?

大家好我係主旋律
想埋下堆 拎翻啲知識

幫手占

用外掛定手動

有無大叔咁型

主旋師兄終於番黎啦

說時遲那時快,岩岩睇左
幾好睇

下個禮拜先真正自由身 就黎搞掂

我食下花生後會盡力幫下手
如果你地肯俾機會我既話

冇..去睇下

有外掛咩

太高質

我都未爆
玩緊魔戰

加油

現實稱呼:華仔
性別:男
問題:同女朋友相處上有咩問題？大家各自點睇對方？問題解決方法？未來會點？

印象中有牌陣可以對應到上面既問題 好似係
唔該各位

紅字絲打？ hello

咦你拍緊拖？？？？？

我冇收兵啊！！

就黎一年

師傅好耐無見

仲諗住有新A0成員

無分別既

我覺得自己是零

aiya so sweet

希望可以幫下手

叫寂寞開celtic

冇呀,妒忌

師姐

大佬幫幫手
好驚自己迷惘既之下會亂諗野

一到夜晚就亂諗野

毒撚留名

切左個腦

一條友整掂左張bb床 終於可以食麥樂雞

安娜貝爾留名

咁快有BB?

聽日出院

唔可以切腦，切左重大鑊，到時被人話用椂＿諗野重大鑊

我都想 點樣可以唔諗野

原來係你,太遲啦

咁切頭啦,冇頭既尼古

個名俾人用左

理得你

冇嫁啦

你個名出名？

18件

我根本就是零

不要再說了

仲嬲我

出名好J

唔落醬最好食

甜酸醬

嗰啲醬根本係本身落係啲飽到

19黎留名

食晒皮先再食肉

又講到肚餓

仲未明court card佢地既意義

有唔同分佢地元素既講法，我未知自己係跟邊種

依度無19，講過

新人留名

咁多種直覺到想用邊種就邊種

位階，經歷，男性女性，元素動向之類

個刻想用邊種就用邊種

好撚深奧
問感情
啲劍騎錢騎 都唔知應唔應該話佢出到pool
啲劍后錢后 又好似on99等人食咁

成日問感情都出court

好靜

頭先執櫃,聽朝9點起身,而家肚餓

頭先落去買宵夜，食飽準備訓

現實稱呼: 傑
性別:男
問題: 岩岩同左新女友一齊， 想問同呢個人一齊冇冇將來

好肥

肥都無人care架啦

現實稱呼: 欣
性別:女
問題: 拍緊拖但對另一個人有好感，我同果個人嘅發展會係點？

18件等緊我

個朋友今日特登去m記話到明要食點jack 跟手個經理係隔離話聽日先有

有仔仲搵第條仔玩三角戀
仲要問同人發展點而唔係關心自己依家呢個
即係其實你想同另外個人一齊啦
咁索性同個你依家呢個分手，放過對方先同另外一個再發展啦

利申：9up, 憎第三者

關係有問題？無咩大問題既話我係你就唔問
一齊左無耐如果無咩問題，問完出黎結果唔好咁你又un住un住唔知點。 一陣同你講你會同你女友分手咁你話點好啦
除非你話依家關係有問題，咁你就問下

即係想問同女朋友依家關係點啦一句講哂 不過要同你開埋阻礙同建議姐

今日我最早 呢邊紅日乜撚都唔開就等我占返個靚卜先

po23 738

你：節制
對方：吊人
關係：力量
未來：高塔

係咪你追人？但對方似有鍾意既人，好浸醉自己幻想既世界 你地依家既關係似你狂追人但人地無動於衷咁 就咁睇未來你地唔會一齊

利申：新手9up, 仲要第一次全開大牌

留名學野

po23 786

你：錢7
對方：錢騎
關係：劍7
未來：太陽

依家你同佢既關係係咪處於樽頸位？我見佢就似乎有d計劃. 而你都諗緊係咪要有d目標令雙方關係更進一步。未來你地關係都會好好（有機有好結果）。

不過要突然左個樽頸位，估計你地兩個有左計劃/共同目標後一齊努力就會關係更好更易有好結果。你兩個唔好得個諗字，要做。

利申：新手9up

po23 864

你：棍騎
對方：杯1
關係：杯10
未來：棍9

依家你地關係好好 但對方似乎對你係友情多過愛情 未來唔似一齊之餘你仲會係段關係到會傷得好重。

利申：新手9up, 及早抽身吧施主

po23 877

幾時問題唔答

現實稱呼：寶
性別：絲
問題：愛情，其實問題多多，仲應唔應該死撐落去？
唔該哂巴打（們）

po23 919

過去：劍王
現在：劍侍
未來：錢9

你係咪好清楚知道自己想要咩工/想做咩？ btw將來會搵到好工。人工同job duties你都會滿意。

利申：新手9up, 中左請我飲茶就得

po23已完

巴打你係咪有野要發表

我追人....都算既，但我覺得唔係好出面，甚至懷疑佢會唔會唔知我其實對佢有feel

至於佢沉醉於自己幻想，都有呢種感覺，因為有時我講咩佢都好似無動於衷，但之後又唔覺得佢好抗拒我，而且所以更加諗唔明佢當我係咩人

仲有一點，佢算係內向，有D獨來獨往既人，而且唔多想透露自己私人時間做咩，有冇男朋友更加唔知，所以吊人又可唔可以解做佢好沉醉於自己既生活？

po24 #3

你：太陽
對方：劍4
關係：世界
未來：教皇

你好似自high咁以為你同ex見返都關係唔差？ 但對方想安於現狀唔想有咩改變。依家你地關係去到盡頭，無可能有咩改變/發展。將來就算見返都係hi bye fd咁。

利申：新手9up

我以前試過占佢感情狀態，出左錢騎,杯4同杯9，可唔可以解做佢自己單身好開心，唔打算有動作，所以有人追佢都冇興趣？

下個po24 #4

收牌出去飲茶

吊人係可以咁解 但都可以解暗戀。

係

現實稱呼：景
性別：男
問題：鐘意左個識左幾年既fd 但想知我佢會唔會對我有興趣

(FF mode)佢暗戀我(FF mode)

Ff好啦

訓過龍呀屌

屌屌屌屌屌屌屌屌屌
真。港奴幾年未試過番工訓過龍

咁有冇建議，以前已經同佢高塔過2次

你開過幾多次牌

力量點樣解釋佢地份關係？

啱啊

高塔係我用黎形容個狀態姐

自己個幾月會幫自己開一次，對上一次搵人占係半年前師父係高登幫我

晨早就跑 命都短幾年

呢個天氣幾好

咁快27

4個字路程跑左5分鐘,斷氣

26太濕9,skip左

果度有濕鳩魔咒

呢個天氣跑先正

我係跑番工,開turbo咁跑

你應該唔記得，洗唔洗我搵返條link

師父縱橫左咁耐,唔記得好正常

師父日理萬基，唔記得唔出奇

拿你講你係咋，唔關我事

師父又逐你出師門

唔好呀師父

眠寶大師

推po快過找數，點做野架

急求，同女仔食野後有咩做

吓...不嬲嫁喇 有幾出奇

要問嫁咩

夾錢

努力d啦你

點解係我

AA lo唔會請

又

又要我貼潮文

我其實係同意(甚至係認同)你道德觀，就算無意睇到無嘜野都唔會提
技術上就唔同講法，就算一呼一吸都有能量殘留，唔係刪埋門唔比人睇就無事，除非係清理過現場或本身不留痕跡

無人

原來我唔係人

上屋企飲咖啡

冇咖啡

飲可樂囉

得water

結局係大家各有各回家

po24 #4

你：力量
對方：棍7
關係：教皇
未來：月亮

個女仔對你都有行動既表示，但依家似乎處於心境上既轉變。你地關係似乎都幾恭敬？但未來暫時唔覺會一齊。你只會無限ff到你不安同恐懼

利申：新手9 up

其實要打動教皇既心易啲 定打動皇帝既心易啲
定一樣咁難

po24 #9

過去：杯騎
現在：錢3
未來：死亡 （補棍2）

未來你應該會遇到一個人會令你有所決擇。

利申：新手9up

教皇唔係可以等於柏拉圖式戀愛咩

教皇=固執撚

皇帝易
你當係"文塞"撚vs大男人

po24 45

你：棍7
對方：塔
關係：棍8
未來：愚人 （補棍后）

你好堅持同追佢？但對方個邊環境/感情上岩先有轉變（似係分手無耐？）依家關係係棍8似乎大家對依家關係都攰，想慢落黎停一停。但未來段關係似乎你會繼續追求呢個男仔，不過唔太機會有好結果

利申：新手9up

我相信於「高我」論

想唔想比人知自己既野從來都係自己選擇，我殘留幾多能量比係觀察到都係我自己既選擇

係度留個名想人幫睇牌，呢個就係能量，就係所謂既「開門」，而我就係觀察呢一絲絲能量，我自己本住呢個道德觀處世做人

其他人抱住另一套價值觀點樣做事我唔理，學占卜要洞識先機係佢地既事，我自己既結果（無論選擇定係比能人之士「偷窺」）都係我自找既，要不是我係度留過言森麻兄都唔會認識我，呢個就係我既選擇

我只會對我自己既人生負責。其他人開牌只係點條路出黎，佢最後點行我都路會理，係佢地既事

笑鬼死
測字先生都入埋去

邊個黎架？

多女

之前見過佢開post 用字黎算

哦～～～～

現實稱呼：Yan
性別：女
問題：呢一年內有無拖拍

書生做咩又參與討論

[black]po24 76[/black]

問題/現況：杯6
Take offer: 劍后 -> 正義
唔take offer: 劍1 -> 劍3

現家份工應該ok? 新工你會好小心翼翼因為好怕出錯。但新工發展落去你都會應付得到。
唔take offer你可能會有新既計劃/諗頭出現，再發展落去可能有d壓力

結論：take offer

利申：新手9up.

po24 83

你：杯4
對方：戀人
關係：皇帝
未來：錢王

你似乎暫時未有行動想主動搵返ex？ 對方似乎對你仲有感覺。依家關係其實係你主導？你唔搵人真係無聯絡。因為對方都唔會主動搵你 未來有機會會一齊返。但你要主動搵返人先囉

利申：新手9up

po24 85

你：杯1
對方：劍后
關係：劍3
未來：錢王

對方其實係咪對個個都咁？ 而我見你又唔係話好鍾意人，可能係對人有d好感。依家係你地段關係上似乎因爲未夠了解所以有所卻步。未來你地關係發展落去係有機一齊既

利申：新手9up

頂可唔可以唔出court card, 唔識解囉

唔好蚊到自己咁緊，放鬆d

po24 253

你：高塔
對方：想1
關係：杯騎
未來：錢后

你仲未move on到。對方似乎有搵返你既蹟象？ 依家關係都係處於虛寒問暖，關心對方狀態。未來應該有機一齊返。（長既答唔到你，因為有人1年話短，1年話長，難定）

利申：新手9up

出夠宮廷牌未呀

好解過大牌下話

感情世界好複雜

po24 318

唔明你想點。你想你女友個親密男性朋友離開你女友，斷交？

利申：唔識占。pass比其他人幫你

我又好想問

po24 318

過去：劍后
現在：錢侍
未來：錢10

你依家有對象？ 未來好似有拖拍呀下（拿好似咋 ）

利申：新手9up

下個po24 #342

寶寶好勤力

係第二個我阿!

今日寶寶上足電

係第二知我呀!

仲好意思講

我研究緊第d野嘛

你幾時再占

今朝開左個，全部大牌

好deep呀

問咩

唔占喇

我之前幫人開左6隻全大牌+宮廷

幫red開全宮廷

未諗到點問好 諗到先排隊

Red副牌係咪每隻一個故事

今朝我開5張
除咗一張劍5
其他全部大牌 或者宮廷

係呀，希臘神話，細牌每個元素既一至十又組到一個故事

其實你牌既故事帶出既每個意思係唔係只可以套落你果副牌

po24 #411
德國餐4 日前
現實稱呼: Joe
性別: 男
問題: 鍾意左公司同事Miss Cheng, 想知同佢有冇發展機會？

你而家LO LO LUEN緊, 但佢唔多似有想(同你)拍拖既欲望, 你地之間除左公事都應該無咩交集, 但睇到未來你地可能會熟落D, 不過唔似有愛情

9UP

原來師父幫你睇左
(師父我叫唔叫得架 唔知點叫好)

大師

PO24 #782
現實稱呼: Janice
性別: F
問題: 我暗戀嘅人會唔會鐘意我？

你: 杖騎,
佢: 枚4,
關係: 教皇,
未來:錢騎

點睇

冇拜師唔叫得 拜完仲要師父肯收你

sor

唔多覺佢中意佢

PO24 #985

阿里巴巴笑哈哈4 日前
現實稱呼：sam
性別：男
問題：同ex係咪已經走完，人生唔會再有交習?

你好似仲對段感情有一絲希望, 但你EX就好消極, 唔想諗, 而家關係應該已經無咩感情, 就算有交流都係D唔關感情事既野, 你為左呢件事好矛盾, 唔知放唔放低好, 你要自己為自己做決定堅持落去

大埔海濱係一個濕9地方,入親去番工都要行到身水身汗先出得番黎

PO24 #986

笑多啲開心啲4 日前
現實稱呼: cc
性別:女
問題: 同嗰個錯過咗既人 以後仲會唔會有機會發展？

你好後悔錯過左呢件事, 對方應該已經move on, 佢唔係好想再行番入你地呢段關係, 未來你應該會有D遺憾咁繼續你既路

PO24 完

好似就快LIVE到

師父唔係統稱黎架咩

加油阿師姐 眠寶

要拜師嫁

要兩個岩岩學既人既占

最初我咪又係咁
啱啱先買牌 就開始占

唔畀機會你哋實習，又那有進步

驚唔準搞衰左樓主個朵

我當初岩岩學就開post啦

何必咁執著準同唔準呢

邊會攪衰，樓主最多咪開左個濕鳩post衰左一次遮

睇情況啦，我有時用rider waite都會照套mythic既故事

師姐po24 352未占

黑歷史

卜卦全占星幾好睇

學左幾多

未睇晒呀,睇到轉宮
暫時學左點搞清d宮位咋,d宮位包含既野多好多

同本命占星比
雖然都係同一個大項,只係分拆出好多仔細d既事項

Sor miss左

宮位好好玩

轉宮轉到頭暈

我開呢個po既牌

你:審判
佢:命運之輪 (杖王)
關係:愚者
未來:杖8 (杖10)

我覺得對方其實已經覺得呢段關係對佢黎講 似乎太悶 選擇搵過第二個
你俾耐性咁又點呢
未來情況急轉直下

利申 新手9up

好慘

其實我都唔肯定

佢地關係係the fool... 原來沒有, 從來都沒有...........

po24 352未占

Sor miss左[/quote]
我開呢個po既牌[/quote]
劍后, 劍8, 杯7(節制)

你地之間係咪無乜激情架, 好似好理智咁既相處, 而家仲要有D唔開心野令到你地un住un住, 未來幾個月你地似乎係會好多野諗, 想諗清楚大家係咪適合對方
不過最後應該會溝通多左, 明白大家既憂慮, 重新上路
坦承D啦~

9UP

你點睇對方:杖9
對方點睇你:劍10
問題:劍騎
解決方法:杯后
未來:杖4

你地兩個係唔係突然諗到咩就會想做
完全冇諗過理對方想唔想
不妨諗下對方感受
不過 唔駛擔心既 未來唔會有大轉變 放心
btw 佢覺得你好痛苦? 你覺得對方成日防備你?

利申:新手9up

PO25 #10
現實稱呼: ching
性別: F
問題: A0有無可能出pool 感情運如何 自己有咩問題？

我第一感覺係你好細個, 你以前係咪一直覺得無拖拍都無乜所謂, 但最近開始有想試下既感覺, 可能出現左個對象? 嗯..短期內都應該唔睇好...
我覺得你短處係你無咩行動力, 唔夠主動, 又無經驗
建議係你做番自己啦, 太在意呢件事對你唔好, 順其自然

你抽呢3隻睇落將來D關係都只會去番好一般

好心你啦 啱啱一齊就問有冇未來 冇既話你係咪分手先
btw 真係冇乜

死神 杖侍 杯1 隱士

你啱啱結束單身 對方似乎係突然想拍拖先同你一齊
關係冇乜特別 正常 事關啱啱先發展
未來就不理想 你地會暫時俾空間對方 感情交流停頓

唔想幫你開
睇下呢個po其他人想唔想開
請勿一腳踏兩船 至憎

PO25#426

淫賤的腳指公3 日前
現實稱呼:Ken
性別: Male
問題:2017年愛情運（會唔會問得太簡單？）
感激

現在: 杯9
4月:劍9
5月:錢6
6月:杖騎

你而家單身, 一個人好HAPPY
4月你突然有感情煩惱, 諗爆頭
5月你會有2個女仔同你感情好左, 佢地都好似對你有好感, 但你未必十分鍾意佢地
6月你會有所行動

利申亂黎9UP

師姐
問感情
未來係魔術師 補隻劍7
點睇

好大機會一齊, 但會有挑戰?

what?

中左 小弟改左名都同個女仔有關 多謝大師指點

PO25 #611
落街買廁紙3 日前
Ashley
女
想問佢仲有無掛住我？

杯侍
錢驕, 錢后(一齊出)
杯后
杯7

哇...好多宮廷...
你好似已經唔多在意段感情
但佢應該仲心掛掛你, 甚至有搵你
不過關係應該都係止於互相估估下, 無咩實際野
你地慢慢估啦

不敢當, 無指點你D咩, 我亂UP當秘笈

杖5 錢6 杯3 魔術師(補:劍7)

而家你煩惱緊究竟應唔應該表白,佢對你有冇興趣等等既問題
目前你地都係朋友關係
但將來你地會進一步發展 (但都要睇你用唔用得啱方法去表白
不過好奇怪 而家佢係依賴緊你定你依賴緊佢
我睇唔透

看圖說故事 我真係9UP既

PO25 #697
雍王者2 日前

現實稱呼: 牛牛
性別: M
問題: 岩岩辭工, 由一間細既轉去一間再細既, 係唔係好選擇呢?

吊人, 錢騎, 錢皇

你舊公司應該做得好消極, 而家呢間你會累積到經驗, , 將來會愈做愈好, 唔洗擔心, 最緊要打好D人際關係

下一個PO25 #751
#751北川悠仁2 日前
幫朋友排隊

等人接力

我點知你有幾多個choice 講清楚少少好冇
咁模糊 我唔識占嫁

杯10 杯騎 杯6
你係唔係有暗戀對象?
我覺我你有拍拖 但係懷念未拍拖果時既時間多啲 或者係懷念同ex既時光

死神 錢7 皇帝 錢騎
呢段感情係咪啱啱開始冇耐
對方係唔係追左你好耐
但係關係冇乜感情交流 最好改一改
我唔知你點定義長久 但係半年內仲會係一齊 不過都係冇乜感情交流

其他巴絲幫手占左佢
我唔太敢占呢啲

暫時完27

咁快

我都冇占前面果啲

成日無上水有無人掛住我

冇嫁喇 A3

學埋軍官d衰嘢

我都知軍官教壞我

小薯仔留名

偷懶
但啲人都唔入返黎睇

得我頭先9占個個有入番黎睇

又講軍官壞話小心比佢周到

嘩今日你兩個好得閒上足電呀？

唔得閒架, 你接力OK?

今日無咩狀態隔咁遠

好耐冇見

毒撚冇人理

頭先訓左

hi

感激不盡

你又變番a啦

好衰

你點睇: Judgment
佢點睇: 杯皇
而家: justice
未來: 劍10

你激嬲人而家應該痛下決心想改架啦, 你諗住一齊番你唔會再做以前個D佢唔鍾意既野。你男朋友其實對你好認真, 但係多次既爭執已經令佢好攰, 唔想再比感情, 將來一係一齊番但再散, 一係唔會一齊番

好似我啊

可能無預到你地咁快姐

佢個名

你呢排點呀

過左幾日咋啵/

暫時好peaceful 開始做下其他野 唔諗佢住

咩幾日呀 就黎一個月啦

個象咁差ge
開過火來？

唔該晒啊！唉不過算啦，啱啊，因為我地都未見過，佢似悶想搵個人傾計多啲，傾傾下好似習慣左佢咁...但原來佢咁冇耐心了解我，又有咩所謂，我已經抽離緊。
不過見你咁講都好，知道就算來緊佢可能搵番我，我都識點做啦，都係唔好咁上心好。

下個會更好

呢D野一兩日都好難挨

大家點睇婚姻？

a0可以點答你

x2

訓前睇集通靈先

你又講我壞話

🙄

姓名:琛
性別:女
我想問下我同唔同到我中意既人一齊？

想問可唔可以貪心啲短期占多次

巴打 我可唔可以試吓占卜架

唉 真係想拜一拜你地 好x準

咁姐係有無得占？

提你名咋

今日好似未出現過 留返個靚名先

要等下

今日我最早

發生咩事

有人話去好難行

都真係幾難

佢對我好坦白佢既過去

但唔容易接受

我地兩個之間啲活動係會plan野做既其實
因為我忙所以都好少機會見

睇到衝突係多左係因為我壓力大，係好痛苦，會將自己放到角落 埋沒自我既心態。牌睇落去十分正確，完完全全反映到個問題

的確要努力去理解對方感受，對我份人本身而言我希望能夠盡快解決返自身問題先

唔該巴打

局魔拎

咁早 我去緊飲茶

番工

勤力既軍官有樓住

現實稱呼:軒
性別:男
問題:會唔會有下個女朋友？

唔駛客氣

出晒水

會呀

好眼訓

又要出去派cv

上一上水先

就黎中暑

我係咪已經俾人skip咗

利申 吹吓水

@軍官 @寂寞 @redcfu @師姐

好鬼哂

識八字仲黎問卜

問吓唔得架咩？

其實我係咪有幫你算過

問得,講下笑姐
上年年尾既事

@膠木 @眠寶

@無緣 @斷線

IG轉左排viewers個次序，佢唔再係我第一個了

呢到好多高手

其實關谷正德巴打係想問定幫手占

@森麻 @師父

頂 我都諗左好耐個viewers代表咩

問黎玩下掛

冇玩ig唔明即係點

係咪可以試吓架 我都好想知多啲呢啲嘢 學吓唔同嘅嘢 我覺得自己識嘅太小喇

麻煩你哋了

名：正德巴打
性別：男
問題：我想知黎緊事業同愛情係咪兩得意

btw軍官兄嗰陣我批嘅時候係點
係咪講錯咗好多嘢

之前個次序應該係個人愈stalk得你多/你stalk佢多，就愈頭

我今朝一起身變左跟時間排

唔好玩啦巴打,邊有野講錯

會唔會係冇嘢錯呀！

我除左覆你 岩/中 之外都冇咩野講

咦巴打 我係占星個個
仲未留翻feedback比你

關係devil係咩意思

咁一定係我stalk人 而家佢都跌左落去

sp

9up

終於有人記得我， 唔使做 絕緣體

你唔係絕緣人呀

補習又面臨遲到危機

越黎越多人

的士

其實我都唔sure, 因為有個啲我唔識既人都長期係頭幾個（我從來唔會click入佢地到睇）

搵埋都唔夠佢搭的士

佢咁高人工,我就真係搵埋都唔夠搭車

派得2份cv 我覺得我好快返香港

你搵緊咩工

你同我講呀？

以後盡可能都唔幫熟既frd占

就這樣被我識破了

做咩？

我連熟既fd都唔敢

我解果時都諗過 不過自己reject 左
好尷尬

傻既 梗係唔講啦

番工睇書睇到眼訓

係比個fd話你唔準定你太準知道左啲唔想知既野

後者

Food court shopping mall個d 但有d唔請人/唔請wh 星期一再派先。呢幾日紅日佢地有d無開

做sales

所以我無俾好多人知

好耐未試過咁尷尬

做咩事呀.. 講我知丫~~

傻既

好想知 有無得好婉轉咁講下

推左成頁都唔講

我都係去番自己個post先

唔好咁講 其實加到20.5咪即係21 啲的士佬話無5毫就收21蚊 一日可以收多幾十個5毫

其實我有係你到問過

你以後帶多啲5豪出街

有咩唔開心講俾學姐開心下

有試過俾5毫 啲的士佬會黑面

原來個個都問過我

巴打咁出名咁勁愀,有咩咁出奇

繼續吹啦！

事實

不過我仲排緊隊

我無

我好懷疑巴打你
硬係覺得你講緊大話

叫咩名呀你

我唔係post問嫁

巴打竟然唔信我 心已傷

稱呼：Fung
性別：男
問題： 想問下有無機會同ex一齊番 追番緊人

到你果陣你就知巴打有幾咁神準

果陣巴打仲比左pass我,話邊個覆先就睇邊個先,咁岩番工玩緊電話就秒回左

你成日秒回

稱呼：nicole
性別：女
問題： 公司較早之前嚟咗個唔同部門嘅同事, 拖到近排終於識咗佢, 但同佢唔算熟

但我對佢好有興趣
請問之後同佢會唔會做到交心朋友????

唔該曬

麻煩巴打絲打

廢青機不離手

屌 又講大話
太俾面

靜到呢……

拜下先

今日無人開工

唔得閒緊，趕功課...

加油加油 我仲有兩份paper

係呀，了左去寫奇門遁甲程式

出左成日街

趕左一日FYP

我唔講大話

幾時擺擋

我岩岩仲煲緊劇

今日好靜喎

想知大家睇
占完一段感情既未來
問卜者想知問題 同解決方案
但係其實解決方案唔會影響到未來
定係點
我唔識呢啲疑似paradox 既野

訓左成晚

現實稱呼:Ho
性別:男
問題:想問黎緊感情會系點
thank you

都係冇人同我占卜
睇黎大家都係好忙

wu cfu 幾時教我健心

番工攰呀師兄

有冇人可以指點下我

我覺得目前既未來係咁 建議係改變未來既楔機
利申 唔識 無研究 搭下嗲而已

解決方案唔影響未來既話要黎做咩

其實呢d野又冇公式,人人睇法唔同,自己參透下當中奧秘啦

我覺得有少少似stochastic model d fd 利申繼續搭嗲

好想訓, 未做完

聽日先做

講笑咋加油啦 不要等明天

只能夠講design真係你估佢唔到, 你覺得自己無乜料, 可能咁岩個interviewer鍾意你某一份作品, 即收你

其實可唔可以FaceTime interview ??
你試下問 可能可以酌情處理？

我覺得兩樣都ok
btw講緊廢話,唔好理我

指點下cf迷津先啦

有野想問
卜卦占星遇到劫奪咁個宮主星要點數
eg:asc白羊 二宮雙子 三宮巨蟹,收左個金牛皮,咁宮主星應該係照數 一火 二金 三水 四月 學本命占星果陣老師係咁教
但本書話呢個情況睇一宮主要睇埋金星,咁即係變左 一火+金 二水 三月
求教

咁又係 睇彩數

thx絲打
我即管試下 雖然覺得佢唔會睇到我e-mail

po25 751

過去：死亡
現在：皇帝
未來：棍6

有機會會搵到。仲應該你自己鍾意做份工同工作環境。

利申：新手9up

po25 765

過去：杯1
現在：錢4
未來：正義

你本身有野做？睇牌面你似淨係得個諗字，未有實際行動。來緊一年唔會有太大工作上既改變。

利申：新手9up

po25 完

po26 1

對方目前的心情及想法：星星
目前自己的狀況：杯9
自己與對方的相處方式：劍3
兩人目前的周遭環境狀況：棍3
兩人關係最後的結果：棍5

雖然你已經cover得7788，但你似乎對同佢既關係仲有d留戀同埋仲有d傷心。不過對方其實對依家既關係/對你都仲有d留戀同希望既。(你地係咪有keep contact? )因為睇牌見你地關係都唔係斷哂纜，應該仲有d聯絡同互動。但未來可能又會有衝突同鬧交

利申：新手9up

po26 完

好復雜

我唔占學業有關既野 搵其他高手

po27 310

你：死亡
對方：劍3
關係：棍9
未來：錢8

我唔知佢知唔知你鍾意佢。但睇得到關係上大家都好攰。對方似乎仲有d留戀以前搞到自己唔開心咁。未來你同佢關係唔差但唔似會一齊。
因為你出死亡牌，黎緊會有轉變，好可能會有第個人出現。（拿我估咋）

利申：新手9up

po27 318

你：杯9
對方：劍5
關係：杯后
未來：劍1

你係咪同佢有曖昧關係？你好似幾滿足幾開心咁依家。對方都對你有表示。依家關係大家都好開心好滿足。未來有機可以一齊

利申：新手9up

po27 319

想問可唔可以貪心啲短期占多次
[/quote]

過去：杯9
現在：杯后
未來：劍5

咦玩野？咁似占返你上條問題出既結果既。
如果跟返你呢條問題，暫時今年未來都未必有新對象出現 你似乎會同你對上一條問題既男仔糾纏埋今年wo （呢句9估）

利申：新手9up

po27 334

過去：錢4
現在：杯1
未來：正義

你依家有對象 ？有既話就似有

利申：新手9up (呢占真係好9up feel, 唔識點用正義牌去解感情 ）

po27 416

你：錢6
對方：劍3
關係：劍6
未來：吊人，節制

人地似乎仲傷心咁wo. 依家關係似乎出現問題大家都有意去解決去改變。未來唔似會有太大改變，最多關係會變得普通朋友咁

利申：新手9up

po27 420

你：杯4
對方：錢騎
關係：棍皇
未來：錢7

你都幾被動下 對方係個好有planning既人？依家段關係都正面既，互相都有有傾下計聯絡下。係可能講既野悶d無乜情趣囉 未來大家關係會更好。

利申：新手9up

po27 421

過去：劍1
現在：吊人
未來：高塔

唔會。但似乎你會有d突發野令你要去接受現實焗有柯化就要左先

利申：新手9up

愛情：
過去：杯9
現在：劍侍
未來：審判

有對象？依家唔好ff咁多啦。但未來係會有轉變（似係態度，對人既心態上轉變）

事業：
過去：劍侍
現在：杯9
未來：錢1

真係升職加薪請我食飯ok?

利申：新手9up

Po27 暫完
下個係po27既live!

六點仲占緊

我呢邊快兩個鐘 不過我都係呢邊朝早6點占

係喎，唔記得你飛左

skip左我我係p27#105

你：棍騎
對方：審判
關係：劍3
未來：棍5

對方似乎心態上改變左。你係咪迫得人太緊？關係唔多好 至慘係未來都唔覺有好轉，衝突仍然都係到

現況/問題：劍9
分手：杯4->棍4
唔分手：棍后->錢3

分手後你可能會好失落，但之後可能有新既動力/突破
唔分手：只係見到你由好積極變到唔多積極咁維持關係

最後你想點你自己決定啦

補返你
寂寞睇漏左。我以為佢占左

唔該哂巴打先係完全零希望既牌面呀

叫春台集中Post

一次過Block哂佢，多謝樓主

如果我要占係咪即係我自己占返自己

好行唔送

比名我啦

今日咁得閒既
名係度呀

咁早 十點都未到呀

我呢邊12點啦嘛

Ok. 同你開
係呀仲廢青緊 3點先出去再派cv順手接朋友收工

去朋友度一齊做唔得咩？
你係邊區呀話說 做唔做餐廳個啲？

香港廢青表示仲未訓醒

婠婠

對方目前的心情及想法：杯4
目前自己的狀況：錢10
自己與對方的相處方式：劍5
兩人目前的周遭環境狀況：女祭司
兩人關係最後的結果：棍皇

對方暫時唔多想變wo. 而你都好似好滿足依家狀況，但心靈上應該有d空虛，會變左係物質上/實際上有d追求。依家你地關係有d衝突爭執，但雙方都係採用觀望等待態度。未來關係有機會更進一步，有新階段開始

利申：9up, 點解你會出錢10

我廢事啦 雖然要入應該ok. 但想自己搵下
Sunnybank, 我咪搵餐廳個d. 但我住太入條路係無人，又無車唔可以收太夜

辣殺
我朝早5點醒左啦
扎醒訓唔返

我都唔知呀 上次寂寞玩個乜乜cross 個建議都係錢10
我算唔算係已經改變左個心態 跟左錢10呀

其實我都好早紮醒左 （發on9惡）
但我紮醒左會死都唔開眼 慢慢又會訓返

你覺得你有無變丫

我頭腦一清晰就訓唔返

嘩 好軟
如果係adele個邊 就可以叫你去我個fd間餐廳度做

Adele係第個city啦 我係Brisbane 呀

我覺得我let go左好多
Btw 貼返寂寞個個俾你睇下 原來都有劍5
雖然可能唔關事 但我覺得好神奇 好似真係一個接住一個咁
多謝你呀

現在:劍6
挑戰:死神
過去:劍10
未來:月亮
above:吊人
below:杯5
建議:錢10
外界影響:劍5
希望:錢3
結果:杯7

thx巴打
其實我之前占過次
係問有無mt offer
結果同你呢個差唔多
權杖王牌
寶劍三 逆
權杖騎士 逆

upcoming有份幾想要既工既interview
係咪可以做定心理準備

我知呀 我岩岩google左 真係好軟 兩個盡頭咁款

遠

對唔住 打慣左
遠遠遠遠遠

拿所以我話有d野唔占好過占
占完結果差好自然影響你之後表示，咁一定死
計我話你唔好盡信比心機prep好去interview

雖然我既中指係：係你既就係你，唔係你既就唔係你。話之你in到成pat屎定講到天花龍鳳 不過最緊要盡力

挑戰死神
過去劍10
未來仲要月亮

叫你朋友係brisbane開間比我做野啦

係咪好worse 但依家你咁開係咪叫好左
但我好似已經又無咁執著

佢係adele定居 好似係
超正 有得食辣野

其實寂寞最後出個結果（如果跟建議做）個結果都唔差，杯7指計劃未來，起碼關係一定好過你唔改變心態出個月亮先
而我依家最後結果係你地關係會有突破，會去另一個階段。
點解我好似sense到d野

咁我去adele 既話我去佢到做啦

Sense 到咩
你又練感應？

可以呀 你到時話我知
但前提係你要食得辣

你自己參透啦
我唔識感應，直覺姐

係個到做要食得辣？

你講得岩呀因為以前既野影響到而家令佢又好傷心 其實我仲好愛佢 但我都唔知應唔應該追落去
Anyway thx 巴打

早晨

係呀 因為佢地成間啲人都好鍾意食辣野 lol

我覺得唔係

入職要求要食辣

寂寞！！ 我變左錢10啦 yeah

1點半都黎緊

好似依家有請一個唔食得辣
但好慘 平時成班人食野個啲都參加唔到 因為碟碟都辣

我都唔食得辣 小辣is ok

有冇師兄指點下

你係咪傻左
1點半係咩黎

咁快既

小辣is fine la
個人係完全唔得

佢個度快幾個鐘

係囉 係咪太快
不過唔理！無懼！船到橋頭自然直！

今次飛的都唔掂啦

兩題都係劍page同cup9,你有冇洗牌

遲開有條路 的士都救你唔到喇!

點解可以快到咁

洗左 我呢排占成日都抽埋差不多既牌

我岩先開佢，佢係錢10

黎野唔想落床

賴床是魔鬼

名： 澄澄
性別： 女
問題：同心儀對象有冇機會一齊？

唔該晒巴打

即係點 我變得太快？

過去：杯9
現在：杯后
未來：劍5

咦玩野？咁似占返你上條問題出既結果既。
如果跟返你呢條問題，暫時今年未來都未必有新對象出現 你似乎會同你對上一條問題既男仔糾纏埋今年wo （呢句9估）

利申：新手9up[/quote]
屌咁撚sad
姐係同佢冇結果但今年又冇新對象
btw thanks!

唔同派系有唔同數法，睇你跟邊個姐

利申 我都係學照數

你:世界
對方:杖3
關係:皇后
未來:錢6

我覺得係有機會一齊既
事關個男仔似乎係等待緊你
不過我睇唔出你有幾中意佢
btw 真係係埋一齊既話 關係唔算係理想
有少少似係主僕關係

而家睇書 佢又冇講到照數定點
咁我照唔照數

你又話本書唔係照數既
你未跟住本書先睇下有咩唔同 學下野囉

咁怪？一宮唔係火星，二宮係金星，三宮係水星，四宮係月，好多書都係咁教
係跟返宮頭由白羊開始數落，白羊當係一宮開始
宮位截奪只係後天宮頭cover唔曬十二個宮位，並唔會因為截奪後而消失無左

佢淨係話除左睇一宮主仲要睇埋被劫奪既宮主星,冇講之後要點數,如果 一火+金 二金 三水 四月咪好怪,所以覺得佢咁講會唔係照數

係呀,但問題係究竟金牛粒金星歸落一宮同一宮主一齊睇定係照數計番做二宮主,如果佢又計落一宮同時又計做二宮主,咁唔會好怪咩,本書話要同一宮主一齊睇,所以就有呢個疑問

不如咁講，宮主星加宮頭星一齊睇就解決曬你的問題
又可以解決埋學理上的疑問，因為溝埋左一齊，就有機會攪亂

有冇人未睇過呢個Po

咁二宮主照樣係金
如果計埋金落一宮,咁佢既角色又係咩 呢到好亂
如果一宮唔睇佢仲舒服

二宮宮主星都重係金星，但宮頭就跟返當時位置

All in 美妮

其實我同佢係中同，但好少同佢有乜特別交流，只係好似普通朋友咁。中學grad左之後大家都有出席啲聚會，開始更熟絡傾得多啲，跟住佢同我就開多啲玩笑，打打鬧鬧既居多。佢就做多左啲我認為係曖昧既野，但係我又怕係自己get錯，因為可能只係普通對好朋友既行為。加上其實有好多唔錯條件既人中意佢，佢都拒絕晒，我就諗自己會唔會真係同佢有機會到

無左我個po既😥 我係po27 189阿

覆左你啦 你望多次

好 唔該晒

其實依家個關係我自己都覺得有d迷失
佢又會成日同我講佢鍾意嗰個人
而嗰個人又鍾意佢
但基本上我哋每日都會傾幾個鐘電話
次次都係佢搵我先
而我自己對佢有好感但又未放低晒個ex
佢都知我個心仲有ex
好似好混亂咁

唔好意思阿
我可唔可以再留過阿

平時叫開：cc
性別：女
問題：同男朋友有磨擦 仲未和好如初 可以點樣化解？

又真係幾亂下

你自己都覺得冇機啦

實得嫁還店個po都已經係live緊

拜託了

終於live左

好似MISS左我 我起po24 976

不過想改改個問題 想問下我同呢個人未來會點 有無咩可以指點我維持一個好D既關係
(呢個人我對佢有D意思 但因為D野一定唔會一齊 所以起朋友想我都想問下可以點樣KEEP一個好D既關係

咁又唔係嘅
佢俾我感覺係有機
但唔知佢諗緊咩

算吧啦施主

得我最短
咁鬼玄嘅

你勁咪短d

正德兄咁勁愀,點敢班門弄斧

又講呢啲
我好普通之嘛

利申
有冇人可以解答吓我個占卜結果
講多小小我就滿足架喇

我覺得佢已經講得好仔細 簡單又直接

佢嫌我廢 早知留返比你占

我覺得有機

事業都玄？
愛情個到你係咪有對象先
不過就算無你應該之後會遇到個你有興趣既

多謝好眠巴打
真係好想同佢熟, 但工作上無乜聯絡, 唔知點去破冰好 我都唔敢太主動 唔知佢怕唔怕生 驚嚇親佢

你搵下人啦咁 你又唔搵佢又唔搵你兩個唔會無啦啦一齊架 占到結果出靚牌都無用啦

好眠巴打

寂寞我肚好痛 食必理痛有無用丫啦
但琴晚我食左兩粒了

咁我想問啦
唔好ff咁多 即係有定冇
有得升職加薪請佢食飯即係有得請定冇得請

我唔係扮嘢 我真係唔識解

你係真係肚痛 定係親戚探你既痛

大機會升職
你而家冇

親戚

我解完同你自己算出黎唔乎合咁點算先 正德兄

止痛藥

切柒

睇黎我買百鳩幾粒必理痛帶過黎係明智

法國你都幾鍾意切柒

其實應該冇乜用 搵野敷下 或者食下朱古力好過
印象中係

唔係痛慣嫁喇咩

世事冇絕對嘛
你哋咁樣即係欺負我姐

遲下熟到嘅, 到時實上黎講返聲你聽!

利申 搭嗲
痛就睇中醫調理吓啦 身體差呀

認真,你而家係單身定雙身先

點解親戚探痛 係等於身體差

細路仔唔好知咁多

有人可以食凍野都唔痛

好耐未試過咁痛嘛

我問佢佢都唔答我

我都會比佢嫌廢

食下膠，個d花膠魚膠乜乜乜
一星期一次，食左一年，我而家除非真係喪食生冷野否則都唔會痛

中醫要人夾人，我又唔係香港 都係戒凍野算

血=血氣
血液流動唔好=血氣差
身體功能運行唔暢順 毒素積聚 加上流咁多血
自然會好痛啦

最憎食膠。我媽成日煲比我，我都唔食膠

呢粒得唔得

根據我已有知識 痛係好事

巴打

佢係黎玩9我地

我齋飲d水

痛亦都係因為d血排唔哂，留左喺入面

雙呀

咁就唔同解法

洗耳恭聽

今朝食左朱古力，無用 可能太難食

派返比你

我都係。成日比我媽話哂野

點解痛係好事

我好鍾意食膠 d膠係個口入面膠下膠下咁好正

玩9我唔係玩9你 早知唔幫佢占
傷me晨

諗起都核突

究竟隔離房個肥仔成日食叮叮野食又足不出戶，佢會唔會死

佢會宅死

拍左好耐 有冇諗結婚

同一睇法呀師傅

我今日無出一日已經想死。困係間房到人都癲

啱啱開始

邊個話我玩鳩人
好無辜呀

我 無痛親戚

提子

你係咪宮寒

9成。因為我黎之前狂飲凍野又食生冷野

我都係瘋狂食凍野
但我只會痛一陣，好少勁痛

巴打同女朋友關係應該幾好 我覺得未來有結婚既想法

宮寒飲紅糖水 做運動 薑茶都有啲幫助

我次次黎野都痛，係睇下痛既程度有幾多

結論：事業愛情兩得意
擺酒唔洗請我
升職加人工先請我 thanks

唔做運動唔鍾意紅棗水。淨係會似薑茶

有排都未擺酒啦
啱啱先開始
咁我一定會搵到錢呀？結婚冇錢好大鑊

唔記得我幫你占出左咩牌
淨記得你未來升職加人工機會大。
搵唔搵到錢自己開盤睇有無土啦。你唔係識八字咩

咦
我覺得你地關係雖然一直都好,你又滿足,但同時好似冇將太多自己既野講出黎,亦覺得維持而家就夠,歸於平淡,冇再奢求d咩,可能好似你咁講係岩岩開始啦,而家都有諗關於呢方面既問題,但好似有時會諗得多左,不過感情應該會越黎越好,冇咩問題

事業其實你而家都滿意呀,有能力升職

利申:未訓醒,講錯唔好嫌我廢

我記得巴打間公司會賺到錢

巴打係有錢成功人士

見佢八字咁準就知係成功人士啦

拿。拍得幾耐同關係如何係無連繫。有人一拍可以skip左熱戀期變做老夫老妻架

同你一樣比到首期
Btw 巴打占下我好無

對唔住lo,我a0

朕唔怪你

但恥笑我

你又抽

無囉

我講事實

變左人乾啦兄弟

我覺得你有

又抽我水

你哋成日亂咁講嘢 唔得架

一直講緊事實

跳落游泳池游返兩轉咪唔乾囉

你諗多左

比你講一講 我都好耐冇游水

我仲係line排緊隊

好啦 原諒你

機會係留比做廢青既人
記得好似我咁機不離手

咁你叫埋寶寶絲一齊黎搵我啦 即刻幫你哋睇好嘛？

比你line我我即add

我呢

仲有我呀

咁仲唔落水？

個人好似虛脫左咁,冇晒奶力

咁好既

冇我份

有咩係有你份

我個post沉咗喇咁應該係
我line id： lyw325

我都唔明點解軍官兄成日抽我水

我個line用唔番 係咪姐係無緣

而家live左係咪無野占啦

因為你真係準 果時你仲話我口花
利申:真係比你算過

你:力量
佢:錢2
關係:戀人
未來:杖10
問題:劍4
解決方法:錢5

其實你本人係唔係比較心急
我覺得你男朋友近排有多左野煩 佢正在嘗試係咁多樣野入面取一個平衡
如果你真係心急既人 姐係你chur得緊左少少 所以先有磨擦
不妨俾少少耐性佢
未來似乎會好大壓力 小心啲
btw 你地之間其實存在某啲問題 只係你地兩個避而不談 以為會冇事發生 (呢個亦都可能係你男朋友considering既野)
要解決 好簡單 你地兩個一齊解決佢then is ok (好廢)

我都用唔到,換左機唔記得左個ac

關係：swords page
未來：swords 10
挑戰：queen cups
建議：cups2

我啱啱都開完
佢:杖8
對方:劍6
關係:錢騎
未來:皇帝
建議:杖騎

我地各自解睇下差得遠唔遠

好阿

好似見過你喎ching

講起又好似有多少印象

整番個line囉 haha

你想做果份工係咩黎？ 我見杯二
有機會係有合作伙伴或者同客有合作關係
簡單講應該唔係one man band

有時得唔得係睇你抱住咩信念去做，見工果陣黎諗緊讀書就死啦，見讀書黎諗不如做野又係死，揀左就的起心肝望住前方自然就搞得店

喂hiiii
有咩睇？？

補（個男仔點睇你地）：惡魔

你地而家好番，感情好唔穩定，好似隨時可以walk away咁
未來會再嘈交，你地會好唔開心
就咁睇我覺得個男仔係鍾意你，想擁有你，但事與願違
你地之間既問題係大家都好感性同敏感（一黎佢想同你一齊），成日諗諗諗，無野都搞到有野
建議係：唔想同人一齊就保持番距離好啲

9up

Added

我就咁解既
你chur得佢太緊 佢好辛苦想自己靜下
不過我覺得你地既關係好奇妙 好似經常會互相學習咁既feel
放心啦 大家唔會中意大家嫁 事關到將來都係缺乏情感交流
試下多啲一齊去玩下 關係會keep得好啲

有冇得代問嫁

都話冇呃你嫁啦

印象中你係話我口花識氹女仔

我唔信

你未試過姐

呢度嘅巴絲都幾有趣

我見到軍官真係即刻dl翻line

利申佢自動add左我做frd

一陣可能講佢啲秘密出黎架喎

眠寶幫我問~

moon我

我都係

你唔好爆我

咁多人moon我 感覺到生命危險

自動add ga 鬼得閒mon你

好。你比你問既野我。應該仲要八字

點知你地,呀red秒叫我

唔該曬好眠巴打先 希望真係咁啦，因為我真係好怕get錯佢啲行為，到時誤會哂就唔好啦
Btw, 男仔啲行為真係好難捉摸呀 一時一樣想點呀下

下次開番張太空卡for dl呢d先

我點知自己咩八字...

7.7

邊有秒叫 起碼過左兩分鐘

屌你

有無野占, 手痕

唔好歧視我唔用line

想問既野都問到厭

時間觀念不一

我都有LINE, 仲有比錢買STAMP

再歧視我你搵唔到工

唔好呀對唔住呀大佬

講個笑話
隔空占卜

占你自己既過去

原諒你

你有冇買funassyi

過去無咩意思

好想買梨但我其實好少用line

line 會定期刪圖, 好過whatsapp要人手
有D日本FD會用LINE

買過識郁既史迪仔

單用court card可唔可以判斷到個人既性格

單用任何牌就判斷到你估你朱莉咩
你句野有謬誤 問題喺判斷呢個字到

睇性格攞出世時間睇算啦

咁用了解一個人既行事方式囉

你哋真係add我
嗚呀 小弟真係受寵若驚

係咪唔想算

當我地假膠

唔想算你呀

軍宮

官

正字刑警

ya

好準阿
我的確係一個心急同梗張既人
我地呢排係因為佢掛住打機冷落左我而嘈交
唉 我有試過同佢講 但佢覺得我好煩 因為我真係唔想佢成日打 我都有打機 但佢係日朝到黑打 打成廿幾三十場 我就一日打幾場 我會不停想佢唔好打 積積埋埋 好傷和氣
佢脾氣同語氣又差
我想同佢傾掂佢 但佢都唔想傾 覺得自己打機無咩問題 又會敷衍我 變左佢單方面避而不談
我都吾識點應對
你所講既未來似乎好大壓力令我宜家更加擔心...
我當然知要2個人一齊努力解決啦
但目前為止都好似得我一個努力同梗張
佢係唔係已經唔在乎我啦？

sor lo

開多rd牌先答你

成日都有人打錯我做 軍宮同運官

阿 我醒起所謂避而不談既事 可能係佢之前有提到話嫌見得太多...但我又唔察覺 可能係女仔同男仔既分別啦

驗眼啦你

你點睇佢:錢4
佢點睇你:愚者
你覺得而家既關係:女祭司
佢覺得而家既關係:錢后
你覺得將來既關係:月亮
佢覺得將來既關係:錢5

我覺得無論佢點睇而家同將來 都比你正面
佢會覺得而家既關係比較似享受生活咁 將來佢亦肯陪你捱
但係你覺得而家似各有各人生活 你又理唔到我 我又好似理唔到你咁
你會覺得前路茫茫 未來關係唔多好 充滿住不安

(佢覺得你好任性 你覺得佢唔理你)

比錢我驗

A0表示 如果有女 佢又肯成日搵我 痴住我 不知幾好

其實男女係咪唔係情侶/無個方面諗法就唔好咁親密好啲

做到先算

我個人覺得啦
你又講到一定唔會同佢發展
咁你有咩資格去管人地打幾耐機

你好似搞亂左兩個問卜者

講梗我同我男朋友

眼鏡88好似幾百蚊,有得做埋眼壓同驗唔記得咩

sorry

咁我岩岩可能都解錯晒

咩阿 之前我地同時開左牌果個 係真係唔想再發展果個
呢個係第二個

唔駛理佢 佢未驗眼

唔係，sorry，我睇錯人

睇到呢句可以話放心左大半
其實講到尾 我都係驚散
佢的確有覺得我任性既
你地真係好準好準阿

阿哈哈哈 忍唔笑左

應該唔會散 只係壓力大 攰

我都唔係香港

個個都話你哋準 睇黎你哋先係高手呀

多謝你地幫我占阿
宜家總算有番啲正能量
諗黎諗去 心煩左兩個星期
可以相信我同佢捱得過個樽頸位

你個po都個個話你準

番黎驗

唔洗客氣

神棍集中營

一人一炮實有一個中
但，好多時都係第一炮就中

你比錢我 ？

19神棍

得軍官係咋

散彈槍

我認

19

這就是勇氣

佢哋講大話架姐

係呢個po留問題都係我地現實啲frd 親戚 同學黎

勇氣燃燒不盡 烈炎獸

會唔會係咁多朋友

利申 冇朋友

frd搭frd咁share開去姐

我都冇朋友

其實我個post入面我一個都唔識

啲frd全部都係眠寶 師姐 red佢地嫁
我都想有frd

我無朋友架

真毒無朋友

你琴日先好似話去接朋友放工

下？

總結:得我一個毒到冇朋友

甩大牙啦你

me too

大家都係同路人

you a3

你有女仔朋友

睇睇下26見得幾頁以為大家出曬去玩
原來黎左呢邊吹

那有人同我去玩

你唔撚理我仲講

A3走啦

次次都杯我

我幾時有唔理你

鬼叫你a3

我未開始做野 我今年5月grad，所以我已經send左5至6份cv出去，目前得一份有in，其他都未有回應。

明明全部fd 過打band 扮無朋友

真。冇朋友

唔熟， 媽媽話未煮熟嘅嘢唔食得

唔熟都計嫁啦

當我地同是A3 就會理你
但係我地A3果時 你可能已經A2380

唔熟 姐係都係有

你同 red cfu 師姐佢地唔係fd

a2380

打多左個2

一言驚醒洛克人
軍官打完齋唔要和尚

我幾時破蛋呀

[quot e]
a2380[/quote]
2380姐係話我成世修唔成正果啦

都好過a0既

我同red係夥伴

@師姐， 有人唔當你係friend

我慣左

我同師姐都係夥伴,唔好離間我地

唉 軍官...

唔想做野 睇通靈者正在調查

我試過唔小心祝個a0既朋友快啲a1

你成日離間我同佢地,究竟有咩居心

喂喂喂 說話講清楚少少
唔好屈得就屈

o1祝佢快d a1就話賤姐

軍官好過份囉！@師姐， 我哋好多人都當你朋友㗎

原來唔係你

邊個同你係夥伴

我做左一半，去左睇家燕姐

咁我真。冇朋友,唔好屈我

亂咁黎 驗眼啦

你係唔當人朋友姐
譚仔 虧妹 喊出黎

其實軍官係當我唔存在姐

佢地唔計

虧妹就出現 帶埋 元氣

虧妹就出現 帶埋怨氣出現/quote]

佢唔見左

虧妹呢

比你拐走左掛

澳門同澳洲 差唔多姐

我可唔可以問埋佢既感覺？

5分鐘後眠寶唔出現 就我開

謝巴打先

包相認

岩岩北上完 岩岩海關有靚仔啊sir昅

杯后 錢1 教皇 杯騎 杖侍 杯8

我咁睇啦
其實呢個男仔對於你黎講都幾有吸引力同魅力 (好似同一個意思 是但啦
不過你暫時覺得呢段關係都有少少拘謹
你固然希望會想有進一步既發展啦
個男仔點睇你阿... 解讀唔到
(9up 既話 你係一個好中意享受生活 成日出街既人 shopping~)
佢覺得而家既關係幾浪漫 好舒服 亦都係佢所追求既關係
不過未來關係對於佢黎講就麻麻 佢覺得會完 大家會各有追求既方向而分開
好似係咁
新手解讀

咪又係得個昅字....算啦

覺得連登要占既人就飽和
下一批人最快都要半年後先出現
諗緊開唔開新ig account黎免費占 練牌

這些機會

好準呀 佢對我來講的確係幾有吸引力同埋我的確係一個鍾意享受生活嘅人
但係咁樣講嘅話係咪即係代表佢唔想有進一步既發展？ 即係我被迫受佢flirt，但又心知佢唔會想要關係。佢有佢繼續享受浪漫，我有我繼續為佢既行為而苦惱

大丈夫

唔係 你地應該會拍拖 個男仔會想

我覺得無嘜必要，你自己開一檔同係戒閂
你自己開一檔同係度開都無嘜大分別，想比錢果班已經被tg撚line撚分得七七八八，加上好多人的tg經驗都係不愉快收場，基本上要做都唔會做得大，就算係我我都無嘜信心，反而我地咁圍一群去吹水同研究重有得攪，反正我地嘜鳩都研究下又唔係為錢

有無睇隔離法科弟子講守護靈個post

嘩 如果係就好啦 望就望佢做主動啦。多謝巴打解答，成功既話一定話你知

咩post

假設我想問 同一個女仔應唔應該發展
我應該點樣去抽牌
當兩擇其一 兩個結果顯示未來都唔錯
咁到底有啲咩方法去做一個決定

結果兩種都好，自己決定都好呀

雙重加密法

我幫朋友問， 佢話佢好猶豫不決
希望到最後得到個答案

完全睇唔明

有

最尾你比個答案佢佢都要自己揀架啦, 唔通你話占到去馬佢就諗都唔諗去咩

如果占到話我一追就追到
我一定追

我都係咁話 我覺得經驗好重要

唉 經驗...

所以正常都唔係比個肯肯定既答案比你...

結果占完兩次結論都差唔多， 一路喺度猶豫不決

我get左師姐話拍拖經驗

我係講拍拖經驗，同埋追人經驗
唔存啲經驗，下次遇到個好鍾意既又點識追呢

你唔覺得為經驗， 好似好仆街

好彩冇get錯
而家啲女仔心思好難捉摸

但佢唔係完全唔鍾意佢架嘛，起碼都朋友以上啦

有幾仆街姐
咁我真係中意你 咁啱占完結果好好 俾左動力我
但如果個占卜結果其實係差既 追唔到 咪就係經驗

如果你講要經驗.. 點解唔係咪都追左先.. 得唔得都學習左係咪??
咁點解仲要占?

我既前提係有番一定程度鍾意既，唔係乜人都追

咁等下個啦既然佢覺得唔夠鍾意
不過我唔知會唔會有陣時一齊左先有（更進一步）感情都唔定

如果前提係有感情基礎 唔係為拍而拍既 咁都無咩問題既 因為唔係咩人都去馬 有感覺既就試下先 唔係一定得/唔得 我覺得俾個機會自己係好事既

我個機會去左邊

其實佢煩到咁我覺得都幾在乎個女仔wo, 你叫佢試下諗下個女仔而家同佢講佢拍拖啦，佢覺得ok既咁咪竹
算囉

我個機會去左邊[/quote]

[pink]我個機會去左邊
[/pink]

樓上啲quote fail哂

我唔知呀a0有鬼經驗 問番你個fd差唔多

妖

佢比人唱？

要諗就唔好害人嗑

咁我都知.. 無好感BASE既講乜都假

你好似真係正確答案， 我試下直接同佢咁講

尷尬係因為其中一個身有屎掛
如果本身和平分手，一group人一齊食飯照計就冇咩所謂

我唔認為分手係一種技術

講呢啲

搭唔到嗲

上面嗰段我真係聽人講㗎咋

都要人肯同你去到一定程度先

Same

準到仆街
感謝

完全零共鳴

我都好想有機會啊 但⋯

為左呢段感情
我真係好大壓抑 成日好抑鬱
個人好迷茫 決定唔到下一步係點
但我睇完呢個占真係好感動
因為我擺係放心底 唔敢同人講
終於有把聲同我講 enough
我係時候放手
應該咁多年黎 我應該對自己好d

sorry 有d長 真係好有感而發
好衷心感謝巴打既占卜

我想搵寶寶ching，但佢line唔應我
今晚批盤批到手軟
佢係咪唔得閒

訓左啦 佢人不在香港

點會飽和 有ri野長問長有 情況會變架嘛

佢係澳洲啊 巴打終於開工 睇黎就快到我

我又想睇呀~~

加油呀 the best is yet to come!

婠ching 我有冇同你批過

你say個hi立即同你睇啦

唔好啦 跟規矩排隊 壞左規矩唔係咁好

腰痛到訓唔到

做咩? 係咪有兩句贈我？

咩事？搵野敷下？？

傷左定係無原因痛？
可大可小

因乜解究呢兩晚訓得唔好

見你喺我個post到留咗名咪多口問句

昇又死 唔昇又死……
一識得耐就唔做得情侶 除非雙方心意明確
個人見解

都係依句啦 真係想溝咪試下囉

你捉人手臂 佢想鬆都鬆唔到啦
btw 我毒撚唔識拖手仔 hi到女仔都心跳加速 紅都面哂 信唔信

係拖手呀哈利
如果冇興趣真係會甩開你
你拖得到 佢唔鬆開你就

行埋黎我直頭會縮開,保持距離

無賴

媾女好似最緊要夠厚面皮

師兄

一啲都唔厚

寂寞deedee

又唔係有危險無啦啦拖人

眠婆

過馬路 好危險㗎 馬路如虎口呀嘛

你整造危險

綠燈都危險

你點知架車會唔會突然之間移動啫
危險一定有睇你認唔認啫
你一夜拖落去佢冇鬆開你已經成功啦

毒撚唔夠膽 嗚

唔夠膽都試下， 衰咗未話見到啱啱架車好似想開，有啲驚
同埋呢招最好 單對單出嚟玩嘅時候用

佢隻眼有咩反應呀嗰啲
唔同嘅反應有唔同ge結果

好似有啲驚訝咁望左下我

學到野

冇緣啲經驗值

綠燈真係危險,試過見綠燈撳住電話過,之後有車比住油衝燈,嚇撚死我

我家姐都試過，仲要係灣仔，一個唔留神差啲中

職業病撳撳下電話下意識望一望附近,即刻向後彈,嚇撚死我呀屌佢老母

有經驗值又點啫， 冇對手 有level 都冇用

好羨慕你阿

咩都冇

連個對像都冇有咩好羨慕
你哋起碼有ff對象好過我

真係唔啱囉咁樣

你估你冇咩

真係冇 喊出黎

教訓下佢啦

佢會好慘架WOR

都係嗰句啦 @師姐 @眠寶 有人唔當你地朋友

點睇都係冇女仔朋友慘過有女仔朋友

我講緊你陪考果個唔好扮傻

我真。冇

男ge，好似係

軍官爸打，是時候開post28